攞唔倒新晉導演但攞倒最佳導演代表咩

算唔算全級第一但全班第二
算：
唔算：

定唔夠多人

推